---
layout: "image"
title: "Bodenabstand"
date: "2012-12-20T17:12:15"
picture: "Bodenabstand.jpg"
weight: "23"
konstrukteure: 
- "H.A.R.R.Y."
fotografen:
- "H.A.R.R.Y."
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "H.A.R.R.Y."
license: "unknown"
legacy_id:
- details/36341
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "36341"
_4images_cat_id: "2696"
_4images_user_id: "1557"
_4images_image_date: "2012-12-20T17:12:15"
_4images_image_order: "0"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=36341 -->
Und auch wenn das Hindernis mal etwas größer ausfällt - Dank Bodenfreiheit und Kippwinkel kommt der (fast) überall durch.

Die nächste Mähsaison kann kommen.